解決土地問題的最終方案

係大灣區起老人院，之後車晒所有年滿70歲又冇自住物業嘅廢老翻大陸。

屌你老味，咁撚鐘意大陸就唔好係香港住啦！

留班廢老係香港只會令成個香港變成精神病院。